\begin{UseCase}{CU1-3}{Consultar programa acad\'emico}{
	
}
	\UCitem{Versi\'on}{0.1}
	\UCitem{Actor}{El encargado de direcci\'on}
<<<<<<< HEAD
	\UCitem{Prop\'osito}{Que el encargado de direcci\'ón que recibe una solicitud, pueda visualizar los programas acad\'emicos con mayor facilidad}
=======
	\UCitem{Prop\'osito}{Que el encargado pueda consultar un programa acad\'emico}
>>>>>>> Arturo-Analisis
	\UCitem{Resumen}{
	El sistema muestra los programas acad\'emicos existentes ordenados de la ``a'' a la ``z'' mediante una lista desplegable para que el encargado pueda consultarlos con mayor facilidad }
	\UCitem{Entradas}{Ninguna}
	\UCitem{Salidas}{Programas acad\'emicos existentes}
	\UCitem{Precondiciones}{El encargado debe necesitar consultar un programa acad\'emico}
	\UCitem{Postcondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Autor}{Osuna Banda Itzel Arely}
\end{UseCase}


	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso[\UCactor] El usuario ingresa a la pantalla \IUref{UI1-3}{Pantalla de Programas acad\'emicos}\label{CU1-3Programas Acad\'emicos}.
	\UCpaso El sistema carga la lista desplegable con base en la regla \BRref{BR1-3}{Programas acad\'emicos ordenados}.
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona el nombre del programa acad\'emico a elegir dentro de la lista desplegable.
	\UCpaso Muestra el nombre del programa acad\'emico junto a la opci\'on de editar o eliminar .
\end{UCtrayectoria}

